大家今朝有咩想同特首講?

中華人民共和國香港特別行政區行政長官辦公室
地址 :
香港添馬
電話 :
(852) 2878 3300
傳真 :
(852) 2509 0580
電子郵件 :
ceo@ceo.gov.hk

屌你老母

仆街 交通都未恢復好

停工都唔撚做

早晨Carrie

林鄭試下由大西北去柴灣，1個鐘之內完成路程我當你贏，唔得就落台啦

有咩我哋會留返拜山講

dllm

巴士都無 點返工

劉馬車tone: 食屎狗！

食屎狗

屌你老母！